Ibank Corporate Access 係咪姐係event management？

有無人做過呢行？
我想知道ibank corporate access係咪姐係搞corporate event, 可能幫公司同d客搞conference果d？
仲有d咩要做？
同埋有無d咩專業知識需要？
因為結終都係ibank, 會唔會需要一d finance/financial products 既知識？因為自己呢方面好差，唔想到時先知原來需要，handle唔到。
唔該曬各位！！！

Intern?

唔係呀
普通full time

巴打有經驗？

之前search過
差唔多

咁呢啲corporate d ge event management 需唔需要finance果邊既知識？

其實係PR
負責聯繫上市公司同投資者
或者提供 advisory服務比佢地

如果想做event management係唔係agency會多d，bank方面既inhouse唔係幾多？